賈詡——三國第一玩家

郭嘉表示不服

郭嘉連三國鼎立局面都未捱到仲好意思話自己係三國

賈生做咩唔參加赤壁

又唔幫手入蜀